香港人竟然因為買到兩盒口罩笑到見牙唔見眼

好可悲，第三世界咁

喊左

兩盒性感口罩，戴住豬嘴行街仲要驚被狗逗

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

幫幫手足

點解香港人要咁慘
今朝聽到阿媽話陣間出去排口罩，果一刻好想喊

ON9
明明係見眼唔見牙
盲撚左?

見眼唔見牙 呀

牙就見唔到 淨係見到佢對眼啫

有豬嘴都咁弱智
cosplayer 黎？

尋晚睇live一路行住影條人龍先心酸 仲要係d低質口罩

6200啫

睇新聞啦屌，佢一家六口無哂口罩呀

戴呢款豬嘴明顯係貪生怕死既小毒撚,請好好珍惜

老母唔肯戴豬咀有撚計
唔買罩俾佢戴，佢中=我中

講真，真前線既肯定有幾盒口罩拎黎進退場用，點會而家先買

Sigh...

呢位有GEAR應該係手足，係手足一定本身唔缺口罩。相信係買比屋企D藍屍廢老。

牙呢？

手握拳頭
yeah 阿媽我得左啦

可唔可以用呢份堅持同毅力去罷工

香港人真係抵死
叫你劍指政權 你就苟且偷生
日日畀人強奸 仲係度諗緊說服佢戴套 冇話一野咬斷佢碌鳩嘅

中共無能
市民受害
香港獨立
唯一出路

香港人是原罪

咪好似第三世界既細路仔見到野食既表情

可悲

驚肺炎驚到傻咗

唔可以係人地幾盒口罩都用晒既？咁樣假設有咩意思

毒撚直程唔出街啦

或者佢係得返d 防花粉口罩同黑色活性炭口罩呢 都防唔到架

黑色口罩就有，正常普通外科口罩邊有咁多，事主一家6口喎

你就弱智

大家記得戴埋護目鏡

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

仲要係伏嘢
俾連登仔笑抵死

邊有咁多前線

on99咁

啱
屋企人仲有親戚，女友個邊呢？
一罩難求呀，咁嘅價錢薄過閪都擺下先
去到最後都迫住要用

所以社會愈亂我係愈開心，冇野開心得過見到港豬受苦

你一定係連依款豬咀都唔敢帶出街 淨係識係屋企打飛機嘅死毒撚

再搶埋你啲口罩

有好多人都係日本防花粉果隻

屋企三十幾隻防花粉唔防菌

反而好矛盾
點解我屋企咁撚多口罩
日日係街經過都見咁多人排
好想派d比佢地

派左比人

之後發現透光口罩

實際上已經係支那大都會冇乜國際可言啦
堂堂一個國際城市竟然可以一個口罩都買唔撚到

以為統神

香港有得救
但香港人無得救

排左成晚都係得2盒薄切口罩

呢樣岩

食炒都係幾舊水一盒呢D

反抗黑警有咁心態贏左啦

行過見到條隊有幾撚慘烈
7成人都滿頭白髮 企係度吹風
老人家飯都無得食係度咬白麵包
有個叔叔用條藍色毛巾加兩條橡筋扮口罩
有人嗌話無曬籌 啲人都係繼續排搏個希望

屌你老母 林鄭月娥你個撚樣一撚定都見到呢啲畫面
點撚解你可以忍心由佢地惡 惡撚毒到

垃圾政府
成班狗官落地獄

轉個街口俾狗拉左就真係笑到見牙唔見眼

教定下一代做john connor算啦

兩盒唔撚合安全檢定既口罩。。。。

派咗俾佢地，都係會照排隊搶口罩，排隊搶口罩為咗心理需要多過生理需要

真前線既肯定有幾盒口罩？
咩邏輯

大把手足用防花粉

班兒登仔智商係咁上下

而加仲有豬咀就知係手足啦
睇完內文係買俾屋企6個人

前線有豬嘴就話姐， 點解肯定要有幾盒口罩

成日講咩前線都戇撚鳩
唔係用豬咀就用PITTA 個d 黑口罩
有幾多係用外科口罩？

我個時都買咗幾盒派

已經草夠豬嘴
仲排20幾粒鐘買口罩咩

屌望字本身都無問題
睇真啲張圖發現係豬嘴
點樣見到牙

慳d用 一條友一日一個 日日用都用到三個幾月唔撚使再排 又唔使俾人屈錢

哩盒唔係假野？

港豬

你都戇撚鳩

如果網購到口罩應該派比銀髮族好多後生先識戴豬嘴

唔止 就黎買到2罐午餐肉都會咁

哩士口罩

和理非口罩可能有多
多黑色防花粉個隻

勇武點會有咁多口罩啊
豬嘴濾罐可能就多不勝數

有個甘PK既政府, 些少野都應該可以令到你開心返啲.

講真，真政府肯定有大量口罩做儲備，做好防疫部署乜乜乜，點會而家先黎話冇口罩

笑撚左 冇口罩唔怪個政府 係到笑人扮前線

香港人點解要淪落到咁。。

一向都係講「見牙唔見眼」架啦
小學畢業未？

真係唔知777諗咩
就算你唔抄足澳門台灣咁樣做我諗民怨都起碼少一半
但係佢偏要同香港人鬥氣
話佢反社會人格真係冇錯

唔知點解我都覺得係
手足都幾愛屋企人

張建宗, I miss you!
3200萬口罩去那兒?
找數呀! PK!

香港人就是賤
俾人恰到上心口都笑住食屎

反而想知當時支持97回歸支那嘅依家點睇

依家就為盒口罩要排通宵，買到一、兩盒已經好撚開心

香港人前世做錯咩今世要活得咁低賤

人地講緊幅圖既真實情況, 你先係小學未畢業?

屌你個柒婆
迫害香港人咁多個月
害死咗咁多人
點解條柒婆仲未死

都係關呢個柒婆事！ 打柒佢喇。。。

Ching你望真啲我打左啲咩字
我話句嘢無問題 無問題 無問題
但圖入面個個戴豬嘴見唔到牙 明未？

你幼稚園低班未？

係要blame the victim
依家邊撚個令到香港人要咁?

你係咪無屋企人/朋友
依個時勢唔係就快用哂就係分左d畀人

我淨係見到對眼見唔到牙。。。

30蚊一個賣出街都有人要, 派乜鬼

冇諗過分過俾人，果班死港豬，抵撚死

我淨係帶多件t 咋

香港人反抗只係口號黎

分畀朋友都得掛

薄到仆街喎

痴撚線薄撚到咁, 排通宵
同無戴有分別咩?

當佢知道得番黎既罩薄到pk之後，會唔會自殺

認真呢

bra嚟講, 薄就正過冇嘅
口罩就

標題狗

今日排隊見到有個伯伯攬住10個口罩打卡
仲笑得好開心
我終於明白到非洲嘅小朋友見到嘢食點解會咁開心

人地句俗語本來就係咁用
你就話見唔到牙
都唔知做咩鳩

死傻鳩 我屌你老母呀

我reply緊人啵 我同佢一樣想法
笑下都唔可以？
我又唔係要屌人 笑下有咩問題

乜外科口罩見到牙.....?

邊到見到牙？

唔知咩道理嚟，你都幾好笑

又係著名5毛

係見眼唔見牙

買到左手準備打丁

用咗十幾粒鐘光陰換穿嘅condom

仲有浪費咗對p100

你弱智唔洗周圍同人講嘅